難道我可以扭轉宿命重現四比二

難道我可以扭轉宿命 重現四比二
難道比數終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰重下注
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

然後某刻 靜默時簡單的對望
然後發展 逐漸的交往
凶險齊來抵擋 還會給我護航

縱路途滿是困阻 問題或變化
不再可怕 去吧

難道我可以扭轉宿命 重現四比二
難道比數終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

無懼擱淺 在異流與衝擊鍛鍊
無懼壓迫 逆轉中改變
只想停留身邊 和你走每一天繼續上演

角力憑你在並肩 共同地奮戰 不再膽怯

難道我可以扭轉宿命 重下注一次
難道比數終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

不怕跌入 恐怖漩渦 不懼不累就憑團火
那怕這是禍
滴血都不會痛 未怕跌盪

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

難道我可以擺脫宿命 重下注多次
還沒跟你相約他世再會 夢已化煙
無論要經過轉世千次百萬次
跟你的虛線 不變
緣盡了又有下次 再下次下次
即使傷過無數次 仍會願意
離散聚天意有含意 情也是真摰

有冇巴打肯接力

四比耳

四比意~~~~~

巴打邊間教會

教會歌

樓主果間